分享一個兒時不安夢

細細個陣 間唔中就會發呢個夢 持續左6.7年

所以我都而家都記得好清楚

個夢境是咁的

周圍都係漆黑一片 乜都冇

我個人會浮係半空中[大概兩三層樓高]

我望落去就會見到有一大班細路圍左個圈

佢地就唔會郁 但係我就會聽到佢地講野

佢地講野講得好快 而且都唔係屬於人類嘅語言

因為我一句都聽唔到講緊乜 佢地講嘅野會令到我好不安

當我扎醒嘅時候 我個人己經不停咁喊緊

全身都係汗 心緒不寧

每次發呢個夢都要揾我老母一齊訓先訓得着

巴打 唔好咁應景 好嗎

你前世可能住史達林，夢到上世畫面好正常渣

勁不安